有無人同我一樣炒燶左shake shake粉

上次all in完，咁快又出蝕到入肉

趁低位溝溝佢

問屋企人借錢炒，邊到仲有錢溝貨